spider man 真係好悶

同batman 冇分別，根本冇驚喜，打擊感又唔夠爽，真係不如玩gta算

哦

樓主快d走😨😨😨

劇情來來去去都係嗰啲，女主仲要咁柒

負皮嗰啲可唔可以講啲嘢令我對隻gane改觀?

WFC

Batman咁有錢，又有車揸，道具又多
spidey得條蜘蛛絲射下射下
一個高富帥，一個毒柒窮
點會無分别呢？

真心有車渣仲要多高科技嘢，爽一百倍

噉你入嚟做乜?